覺唔覺上帝造兩種性別出黎好多餘？

根本個世界有男人就夠
男人同男人做愛先係自然既事
係班人冇腦思考
夾硬要搵女人交配

要生育既話
只要令某部份男人體內卵子就得

上帝造我出黎都係

有冇睇abo

嗰啲咪叫女人囉

死gay佬

所有身體特徵同男人一樣
只係體內有卵子
所以唔係女人

大約知係咩黎
如果個世界係咁就好

冇女人嘅話男人冇得扑野冇得打飛機喎，定係樓豬可以對住男人扑野同打飛機滿足性需要？

男人同男人扑野先正常架

樓豬係GAY嘅

可愛仔仔真係好好J

頂好cute cute

有得扑野就得

射晒d精入0仔個屎眼，0仔就會大肚

港女唔係女人?
都無波 係得卵

應該個個都會大肚
好想強姦1仔

利申：0

報驚

申利 0

我唔會報驚，放心

跟住屎忽屙個仔出嚟呀，屎勿鬼

到時就會有兩個窿，一個生仔，一個痾屎

識野

又唔係嘅
整走啲麻鳩煩/港女格公主病/豬西/肥婆就得

根本個世界有女人就夠
女人同女人做愛先係自然既事
係班人冇腦思考
夾硬要搵男人交配

要生育既話
只要令某部份女人體內有精子就得

平胸呢？